連登同印度一鳩樣

俾人強姦嗰個係罪犯係罪人
相反姦人嗰個係無辜
一切都係女人嘅錯

咪撚講到印度咁CHEAP好冇?
連登先係咁

Agger 講到印度好似連登咁恐怖

呢度某程度上仲恐怖過印度

印度邊有咁恐怖

沙地阿拉伯就差唔多啦

一班人可以代表哂成個連登

連登仔邏輯: 總之食唔到既女就係臭雞，就抵屌。柒啲既就更抵死，有人老強佢，佢都要偷笑

垃圾